有冇人執到AirPod

係234x上面唔見用白色雲石殼

係咪灰灰地色

呢隻色